Router Asus n56u 定 n18u好d?

上網睇兩個都有人讚有人彈
我都係想wifi穩定 唔會太慢

n18u個lan throughput好癲